[真ROYAL級]大糖嶺水蜜桃

你地唔會買到依個級數，要專登訂先有

我都有喎

又bin C

好掛住佢

去邊買

我諗果欄應該買唔到,要專登訂先有.

我接唔到啦
唔記得講咗乜

你確定你果間訂既係特秀級?香港最高應該得秀,特秀剩係日本國內銷.